移民去英國之後大家有咩計劃

英國經濟好差，大家如果搵唔番自己做開個行會打算點?

除非你有專業牌照，又係厭惡性／辛苦工（例如護士（要肯申請下欄位）、Plumber），唔係過到去都係做唔返普通文職（你英文係母語咁叻都會俾人歧視）。有得讀master就讀，無料又無錢就認命留喺香港做豬啦

做三行裝修有冇得諗

有冇諗一個問題就係d香港既專業牌照係果邊都唔認，要再考

本身個牌係國際通用既咪唔怕囉，再者有啲牌係互認可以轉返去當地牌。如果你本身做緊MNC就更加好。你驚過到去埋唔到堆好過啦。